給連登仔的理財建議

見到咁多股票posts
講到咁天花龍鳳
又TA又FA
上到天花板又落到廁所板
我建議大家不如放啲錢係銀行算啦
損失可能仲少

做定期

驚咪買bershire，長賭必勝

應該買黃金

bitcoin

而家息口咁低，定期都唔使做
擺響度贏